超突發！有人喺遮打花園出面叫唔好去銅鑼灣方向行

佢地呼籲向西環方向行

因為警方想引我哋離開中西上環地帶

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推